[和理非][文宣] 我地要寄信去藍絲集中地

我地唔可以淨係圍爐打飛機

藍絲佢地淨係係WE柒SHARE FAKE NEWS, FB又淨係LIKE 何妖之類既
我地要話比佢地聽真相係點，迫佢地睇下警狗777 D仆街野
所以要寄信去佢地，甚至寄去狗屋，比佢地睇下佢地屋企人做左幾多陰質野

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推